毒撚表示想住佐敦

又有藉口唔洗出街了

免費飯餸

火都滾撚埋 你咪撚扮毒撚啦

認得你條死木咀日日開po曬自己幾撚多女

應該點處理前度送嘅禮物

我屌你老母臭化西

你老母係毒撚

me too

屌撚你狂開Post
連仔del9佢啦
死廢人開埋無意義既post
黑警洗板阿？

又狙擊

木22了

求連狗bam咗#8依條殺人兇手

不安